點睇呢份工？800工

要3個什工
清泥頭約400包+搬45kg泥沙約50包
搬600米加20級樓梯
9:00-17:00

必須有氣有力
每人$800
收工出糧
大埔區

有意pm

日子?做完可以早走?

想做？

做果個都on9

pt文職 hea無野做都 500蚊日

無車，一包包咁搬？

做果個都ON99

係都做專科啦
宜家天氣咁熱 搬都搬到死

返工係咪會見到你？

介紹下

係咪做就見到咩咩妹

800蚊
我份PT返去訓一日都有
有埋sofa比你訓

雜工

1500 我做
PM

600幫你做，叫埋老豆老母黎，三個人600

傻鳩左呀，你話淨用車推600米倒埋就ok

搬600米? 冇1300日咪搞

應該有車的

800蚊？1個鐘？？

分開一個月搬ok?

你on9
當你扣一個鐘去食飯 實做7粒即係420分鐘
果400包野當每次每人拎2包
即係行200轉
45kg 每人每次拎到一包
即係行50轉

屌你250轉每人都要行83轉
420分鐘行83轉屌你老母每轉行5分鐘仲要行20級樓梯
你老母做埋雞都無e分工咁攰

咩事？

想同你做

咩咩都唔識？